Dernière proposition mais non exhaustive LIMITER Les Mandats de Députés a 2 Mandats dans le temps et en limitant aussi l'age comme ça l'assemblé Nationale et Le Sénat ne serviront plus de chambre de repos et de sieste à nos cher très cher élus. Ne devrait voter que les présents . Je n'aborderai pas les différents avantages retraites de ces messieurs mais s'attaquer aux travailleurs cheminots subitement ils se sont réveillés !!!! A oui encore une idées des quotas de députés en fonctions des classes sociales. La SUR représentation des classes sociales supérieure combien ? Avocat ,Médecins , profession libérale diverses, que des Lobbys. Ou est le Peuple ? Chercher l'erreur ! ? Pour finir aujourd'hui car je pourrais encore en rajouter ,
